Ik had geen hoop dat ze succes en soms dacht ik uw zus invloed nog steeds kunnen vorderen.
Maar nu, na deze oneervolle usage, wie kan vertellen wat zijn ontwerpen op haar.
Wat zij ook mogen zijn, maar zij mag nu en hierna ongetwijfeld gaat met dankbaarheid jegens haar eigen staat, toen ze vergelijkt met dat van mijn arme Eliza, wanneer zij van mening is dat de ellendige en uitzichtloze situatie van deze arm meisje en afbeeldingen haar naar zichzelf met een genegenheid voor hem zo sterk, nog zo sterk als haar eigen en met een geest gekweld door zelfstandige verwijt aanwezig moet haar door het leven.
Zeker bij deze vergelijking moet zijn met haar.
Ze voelt haar eigen lijden te zijn.
